美國打北韓未?

復活節都過埋啦

叫我? 唔打啊 做樣咋

走數

WW3

不如問金仔肯出兵未

肯定未打仗住

再唔打
比佢整到核彈就冇機會架啦

係時候推番幾日前d打仗post上黎先

會然 61x 召喚

我估金仔會縮沙，扮一次唔係好成功的核試，大家好落台。

美國:「由於北韓核試失敗, 即係沒有威脅, 所以我地無必要打佢, 可以收兵」

北韓:「美國怕了我們偉大的金正恩領袖, 所以走了」

中共:「各方保持克服理性, 沒有開戰......中國或成最大嬴家」

中國成功斡旋，為世界和平作出重大貢獻！

仲廢過奧巴瑪